中國發150億國債 50億經香港發行

特區政府歡迎國家財政部在香港發行國債
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
國家財政部今日（七月十七日）宣布今年將在境外發行150億元人民幣國債，其中50億元人民幣將於下周在香港發行。具體細節再作公布。

財政司司長陳茂波說：「特區政府歡迎財政部連續第十二年在香港發行人民幣國債。這充分展示中央政府大力支持香港進一步鞏固其作為全球離岸人民幣業務樞紐的地位，有助促進香港債券市場的長足發展。」

完
2020年7月17日（星期五）
香港時間11時44分

掉落海都唔撚會買

捐612都唔撚買

表忠時機又到

買歷史文件，不了。

d富豪會買
唔買就判國

我地唔買,金管局都會代我地買

中國係咪好少發國債
好似冇乜聽過

讓高官買先

乜我哋偉大嘅祖國好唔掂咩？

肯定用香港啲美金hold住啦屌你老母

你諗你

勁撚多，不過係大陸入邊發

中資公司準備大手買入

其實唔係比散戶買既

會唔會認購不足

賺錢好機會

啲MPF保守基金有機會買？

有錢佬要攞住國債收據保平安

mpf狂掃

香港政府包底

隨時畀人拎晒d強積金去買
各位睇路

有d mpf好似有中國債券

林鄭:大劉 你唔係唔買呀嘛

買完即變歷史文件，搵清朝人買

好搶手，國債來講回報高又穩陣
債券基金最愛

幾多厘息先

又嚟
息口咁低就算撚數啦

港共即時掃哂佢

唯一selling point就係港紙會跌

窮撚有撚錢買咩

直接拎啦。條國債due date at least 100年

大把香港人既MPF會自動買

Banana notes

強姦金 買國債

基層買唔到，必賺

強積金ready

慳啲啦

Push

妖。叫你地13億人口每人課10幾蚊都有 洗發國債

歡迎支那黎借錢係JM9

到你手果刻=歷史文件

前排先發左2萬億

印尼7%
巴西3%
越南2%

點睇都係中國最穩陣

無信用，學乜撚野人發債

屌, 三萬犬成尻日講自己愛國,
好心政府自動幫佢轉左份糧做債佢啦

2.x回報，而家算唔錯了

150億邊度夠大陸貪啊 窮鄉僻壤都可以燒400億
發夠1萬億啦

美心同富臨集團應該以身作則，認購5億啦

1/3 要靠香港 廢到

大陸credit rating甚低，最少要5厘 risk premium

Dllm 藍c唔係唔撚買ar

藍絲無理由唔買

下
香港佔1/3?
睇唔起上海北京人嘅購買力?

150億 幾快用完

軍票2.0

認真呢啲無得輸，幾厘實賺到

真係有人會買架? 之前唔係話捐錢得幾皮野咋咩?

其實不嬲好多人會買，息真係高

香港內資銀行已經會承包
唔到你同我買

200億咁小 起條廢橋都起唔到WO
係咪太睇少藍絲

啲中資銀行又要跑數

邊間公司唔買就犯國安法

比哂上海賣啦對我地咁好做乜

要不是香港，中國食屎啦

對信用值破產既恐怖組織 1蚊都唔會認購

外國普通果d 10萬/50萬入場費(減低行政成本)

支那果d 為左吸引散户, d 息高d, 5~10%
另外每手只係1萬人仔入場費
黎引多d 散户入場

前幾年另外仲有升值潛力因素(由1兑90 升到70)
不過而家調返轉, 隨時貶值
可能賺息蝕滙水

所以已經無人夠膽入場

Fuck

唔買就係暴徒

即係變相收香港政府稅

堂堂大國咁乞兒？ 150億都R?

好快變歷史文件

有美元國債架

新鴻基第一個買

腥港正苦買撚晒啦，重你強積金都會買

解放軍票

今時今日仲未走資就唔好怪人啦

：唔夠錢買大豆呀，磅水啦！！！

150億？咁少？我地係咁兒俾錢國泰都幾百億啦

外資先多，貪高息。

幾多息先，逼藍絲公司買

廢紙一張

唔買就係共奸走狗賣共賊

會唔會得傻閪先會買？

籃仲唔買

愛國銀行應該包底

通常可以杠桿 20倍唔難
美元而家近零息
杠夠20倍套息年回報20%不是夢
所以啲人會繼續借美元買支債
繼續強方

買咗可以好似藍屍咁話美國爭支那錢唔還，而家到支那爭人錢唔還啦

留比藍絲，真正愛國先可以買。
你班黃絲一有著數就背靠祖國。

我見我果份有寫會買中國同香港債券

咩離岸呀 又想分裂國家

人仔定期可以3- 4%

香港政府會代我地ａｌｌ ｉｎ

你幾多錢定期可以3~4%?定幾耐?

支銀早排 外匯轉人仔定期 4%
唔記得幾耐 好短
都係兒登睇
同埋2.X 建行都比到你啦

50億咁少 點夠全港香港藍絲分

香港政府承包哂

已轉哂歐美

差唔多年年都有

其實大陸點解咁多爛尾野出現

Bloomberg 班濕鳩仔成日話好吸引

咪係lor

而家講緊2萬億票息率2.x ，係每年

藍絲 衝啊

鬥紅買國債

清朝債卷2.0

中國:憑我自己本事借番黎既錢 點解要還

低香港一格

富豪咁唔買咩

呃鳩d 藍屍買

收唔收得返先係重點

果頭買美債 呢頭賣國償

真係釣韭菜咁釣

個傻閪就係香港政府 姐係你 國家債券唔係人人買到

如果一定有息買嚟賺下又冇乜所謂，重點係一定要轉得返外幤囉

有國安法邊個敢唔買

音樂椅遊戲，基本上都係用黎炒上炒落既工具
唔係最尾果幾年都冇人會理收唔收得番

原來中國咁窮

之前啲經濟數據咁靚仔，拎出黎比藍屍廢老，又可以昆多次
發發了

老藍仲唔去買

垃圾廢紙

買廢紙有咩用

藍屍係時候報效祖國

藍屍仲唔快d買

即係香港人埋單

公務員每月1/10人工買國債

美金計價？

即係已經cap左香港50億走

另類收數

藍絲唔係唔買下嘛

大家快啲mon實身邊啲藍絲親戚
佢地唔買就比説話佢地聽

對比美國30年國債(1.309%)， 中國2020年特別抗疫國債5年 ( 2.69%) 回報率都算良心價

又要回血！！
叫民建聯認購囉

好彩我mpf轉晒美股

REMEMBER :
When Grandpa ask you to buy something or use all your money to buy them gifts or something they need , will you say "no"?? Grandpa know you have lots of pocket money!

Check it out!!

唔買就唔愛國 一定要鬥臭佢地

你唔買，金管局包底

push

國企青海省投資集團3筆合共8.5億美元的債券違約事件陷僵持。同屬青海省國資委旗下的國臻國際作為要約人向青海省投債權人提出的債券收購，將於倫敦時間17日下午4時到期。有不滿要約條件的多位債權人透露，據他們了解，多數債權人表明會拒絕接受要約，這些反對的債權人持有債券規模超過4.5億美元。

藍絲們快d買

可能係香港政府買左先呢

貨幣貶值風險，破產/違約風險。就算疫情災情過去，經濟實力至少五至十年大不如前，最大檸樂係經濟盲掌舵。會大印人仔

但若唔落搭，大孖沙可能有後果。

香港又無50億lu

政府肯定包底買晒

之前廣州先好似話你入落銀行既錢自動幫你買國債